[突發] 陳奕迅宣布取消紅館騷

25場取消晒

買黃牛個D喊三聲

攬炒

真攬炒

港豬仲有心情睇演唱會

Raymond有冇買

成班傻仔

黃牛bye bye

黃牛錢已袋

冇人聽

實會補場啦

利申正價飛

諗返好彩當初冇搶飛

理大手足

希望有得keep飛下年用 唔想再搶過

佢宜家冇叫人keep 飛...可能要再搶過

安排退票喎

死港豬，抵撚死

我唔想信依家香港咁既環境仲會有心情睇演唱會

你高估左香港人

如果有人咁諗就係抵9佢地死

唱緊十面埋伏點知出面一堆埋伏
叫人點安心睇啊